其實男人著西裝等如女人化妝

著西裝即刻好感度up

其實沒關係 = 有關係